CLS!!!!!屌你老母！！！！！

問緊呢位記者可唔可以擺上twitter！！！